老人家唔識過馬路

今日經過旺角發現真係有老人家冇左紅綠燈唔識過馬路

各位手足，如果見到老人家企係馬路邊唔知做咩， 不妨主動問下洗唔洗幫手

利申：和理非

兄弟爬山，各有各做，不割蓆

Push

幫手推

Push2

Push3

Push4

Push5

Push6

Push7

推

Push8

[重要] 林奠同POPO想重演721，屈手足兄弟，唔好中計

Push9

Push 10

幫推

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

應該影底d 廢佬衝紅燈